{
  "1": "1",
  "2": "2",
  "3": "삼",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOGIN.EMAIL": "계정에 가입할 때 사용한 이메일 주소를 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOGIN.PASSWORD": "계정 가입 시 사용한 비밀번호를 입력해주세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REGISTRATION.FIRST_NAME": "이름을 입력하세요. &#39;Mr.&#39;과 같은 호칭이나 존칭은 포함하지 마십시오. 또는 &#39;미스.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REGISTRATION.LAST_NAME": "당신의 성을 입력하세요. 법적 성을 사용하고 닉네임을 피하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REGISTRATION.EMAIL": "공식 이메일 ID를 입력하세요. 또한 계정을 확인하고 필요한 경우 암호를 재설정하는 데 사용됩니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REGISTRATION.PASSWORD": "비밀번호는 8자 이상이어야 하며 문자, 숫자 및 기호의 조합을 포함해야 합니다. 쉽게 추측할 수 있는 일반적인 단어, 구 또는 개인 정보를 사용하지 마십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.RESET_PASSWORD.NEW_PASSWORD": "이전에 사용한 비밀번호를 재사용하지 말고 여러 계정에서 동일한 비밀번호를 사용하지 마십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.RESET_PASSWORD.RETYPE_PASSWORD": "계정의 보안을 유지하기 위해 새 비밀번호를 올바르게 입력했는지 확인하기 위해 다시 한 번 입력해 주시기 바랍니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.FORGOT_PASSWORD.EMAIL": "Foundercrate에 등록된 이메일 아이디를 입력해주세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY_DETAILS.COMPANY_LOGO": "크기 비율이 1:1인 고품질 회사 로고를 업로드하십시오. 이렇게 하면 로고가 모든 장치에서 선명하고 선명하게 보입니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY_DETAILS.COMPANY_NAME": "회사 이름을 입력하세요. 이것은 일반적으로 공개적으로 식별되는 회사의 브랜드 이름일 수 있습니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY_DETAILS.INDUSTRY": "귀사의 불황을 선택해 주십시오. 회사가 여러 산업 분야에서 운영되는 경우 주요 활동을 가장 잘 나타내는 산업을 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY_DETAILS.COUNTRY": "회사가 합법적으로 등록되어 운영되고 있는 국가를 선택하세요. 회사가 여러 위치에 있는 경우 본사 또는 본사가 위치한 국가를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY_DETAILS.STATE": "회사의 시/도 또는 지역을 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INITIALIZE_ROUND.ROUND_NAME": "Seed, Pre-Seed, Series A, Pre-Series A 등과 같은 기금 모금 라운드의 이름을 언급하십시오. 이 이름은 다른 라운드와 구별할 수 있을 만큼 고유하고 설명적이어야 합니다. 혼동을 일으킬 수 있는 이름은 사용하지 마십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INITIALIZE_ROUND.AMOUNT_TARGETED": "이번 라운드에서 모금할 금액을 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INITIALIZE_ROUND.ROUND_TYPE": "시작할 라운드 유형을 선택해야 합니다. 예. 주식, 컨버터블 노트, SAFE, SAFT 등",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INITIALIZE_ROUND.SELECT_CURRENCY": "이번 라운드에 사용할 통화를 선택하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INITIALIZE_ROUND.AMOUNT_ACHIEVED": "다른 출처에서 이번 라운드에서 이미 달성한 금액을 언급하십시오. Foundercrate에서 라운드 진행 상황을 결정하는 데 사용됩니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.TEAM_MEMBERS.FIRST_NAME": "팀원의 이름을 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.TEAM_MEMBERS.LAST_NAME": "팀원 식별을 위해 팀원의 성을 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.TEAM_MEMBERS.EMAIL": "팀원의 이메일 아이디를 입력해주세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.TEAM_MEMBERS.DESIGNATION": "팀원 지정을 입력해주세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.FIRST_NAME": "이름을 입력하세요. &#39;Mr.&#39;과 같은 호칭이나 존칭은 포함하지 마십시오. 또는 &#39;미스&#39;.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.LAST_NAME": "법적 성을 언급하고 닉네임을 피하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.POSITION": "귀하의 조직 또는 팀에서의 직위 또는 직위를 입력하십시오. 여기에는 CEO, 설립자, 관리자, 팀장 또는 사용자의 책임 및 권한 수준을 나타내는 기타 직위와 같은 직위가 포함될 수 있습니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.EMAIL": "공식 이메일 ID를 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.CONTACT_NUMBER": "직접 연락 가능한 번호를 입력해주세요. 회사 전화번호가 아니라 공식 전화번호입니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.COUNTRY": "귀하가 위치한 국가를 선택하십시오. 이것은 회사의 국가와 다를 수 있습니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.COMPANY_NAME": "회사 이름을 입력하세요. 이것은 일반적으로 공개적으로 식별되는 회사의 브랜드 이름일 수 있습니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.TAGLINE": "회사의 태그 라인을 작성하십시오. 이메일 및 SMS 등과 같은 외부 통신에 사용됩니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.TEAM_SIZE": "현재 귀사에서 근무하고 있는 직원의 수를 선택하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.LEGAL_NAME": "회사의 전체 법적 이름을 입력하세요. 외부 커뮤니케이션이나 이메일, SMS, 회사 페이지 등과 같은 페이지에서 사용됩니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.OPERATING_STATUS": "귀하의 비즈니스 운영 상태를 제공하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.DESCRIPTION": "귀사의 설명을 입력하십시오. 외부 커뮤니케이션이나 이메일, SMS, 회사 페이지 등과 같은 페이지에서 사용됩니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.FOUNDING_DATE": "회사 설립일을 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.INDUSTRY": "귀사의 불황을 선택해 주십시오. 회사가 여러 산업 분야에서 운영되는 경우 주요 활동을 가장 잘 나타내는 산업을 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.COUNTRY": "회사가 합법적으로 등록되어 운영되고 있는 국가를 선택하십시오. 회사가 여러 위치에 있는 경우 본사 또는 본사가 위치한 국가를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.STATE": "회사의 시/도 또는 지역을 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.COMPANY.FOUNDERS": "회사 설립자의 이름을 입력하세요. 이것은 귀사의 프로필을 효과적이고 강력하게 만들어 투자자를 유치하는 데 도움이 될 것입니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOCALE.LOCALE": "편안함과 선호도에 맞게 Foundercrate 플랫폼의 언어를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOCALE.TIME_ZONE": "내부 사용 및 팀 구성원 간의 더 나은 조정을 위해 적절한 로케일 시간대를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOCALE.DATE_FORMAT": "선택에 따라 내부용으로 적합한 날짜 형식을 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOCALE.TIME_FORMAT": "선택에 따라 내부용으로 적절한 시간 형식을 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.LOCALE.TIMESTAMP_FORMAT": "선택에 따라 내부용으로 적절한 타임스탬프 형식을 선택하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.TITLE": "회의 중에 모든 관련 논의 사항이 효과적으로 다루어지도록 투자자와 일정을 잡을 주제를 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.SELECT_INVESTOR": "활동을 예약하려는 투자자 CRM에서 투자자를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.ASSIGN_HOST": "팀 구성원 중에서 예정된 활동의 호스트를 지정하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.ADD_GUESTS": "현재 CRM 목록에 없지만 향후 활동에 중요한 게스트의 이메일 주소를 제공하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.MEETING_LINK": "귀하 또는 귀하의 팀원이 여기에서 직접 링크를 열 수 있도록 회의 링크를 추가하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.EXPORT_CALENDAR": "활동을 내보내려면 드롭다운 목록에서 원하는 캘린더 서비스를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.MEETING_NOTES": "대화가 의도한 주제에 집중되도록 회의 중에 논의할 핵심 사항을 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.Select_Timezone": "시간에 대해 참가자들 사이에 혼란을 피하기 위해 예정된 활동의 시간대를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.COLUMNAME": "투자자 목록을 분류하기 위해 적절한 열 이름을 지정하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.COLUMNCOLOR": "열 카테고리에 따라 열 색상을 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.INVESTOR_NAME": "투자자명을 입력해주세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.COMPANY": "투자자 펀드 이름 또는 회사 이름을 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.WEBSITE": "투자자 웹사이트 URL을 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.DESCRIPTION": "투자자 설명을 몇 줄로 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.HIGHLIGHTS.INVESTOR_TYPE": "목록에서 투자자 유형을 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.HIGHLIGHTS.FOCUS_AREA": "투자자의 집중 영역을 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.HIGHLIGHTS.INVESTMENT_RANGE": "투자자의 투자 분노를 USD로 선택하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.HIGHLIGHTS.FUND_SIZE": "이 펀드 또는 투자자의 규모를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.HIGHLIGHTS.STAGE_FOCUS": "이 투자자가 일반적으로 투자하는 스타트업 단계를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.PEOPLE.NAME": "이 기금의 담당자 이름을 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.PEOPLE.EMAIL": "이 담당자의 공식 이메일 ID를 언급하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.PEOPLE.DESIGNATION": "이 투자 펀드에 이 담당자 직함을 언급하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.PEOPLE.LINKEDIN": "이 담당자의 링크드인 URL을 언급하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTMENT.ORGANISATION_NAME": "이 투자자로부터 자금을 조달한 스타트업의 이름을 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTMENT.MONEY_RAISED": "이 투자자로부터 스타트업이 모금한 자금을 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTMENTS.LEAD_INVESTMENT": "이 투자자가 이전 스타트업 투자에서 주요 투자자였는지 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTMENTS.FUNDING_ROUND": "이 투자자가 주로 투자하는 스타트업 단계를 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.AMOUNT_CONFIRMED": "현재 펀딩 라운드의 목표를 향해 얼마나 많은 금액을 모금해야 하는지 대시보드에서 결정할 수 있도록 투자자의 약정 금액을 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.TERMSHEET_STATUS": "모금 과정을 추적하려면 드롭다운 목록에서 텀시트 상태를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.ANY_ADDITIONALDETAILS": "이용 약관 또는 투자자가 요청한 특정 요구 사항 등과 같이 이 거래를 진행하는 데 중요한 추가 정보를 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.FEEDBACK_OR_DETAIL_REASON": "이 거래를 진행할 수 없는 이유에 대한 중요한 정보를 입력하여 향후 이러한 문제를 해결하고 해결할 수 있도록 하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.REJECTION_REASON": "이 거래를 진행할 수 없는 이유에 대해 드롭다운 목록에서 적절한 옵션을 선택하여 나중에 문제를 해결하고 해결할 수 있도록 하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.CONTACT_PERSON_WHO_REJECTED": "드롭다운 목록에서 투자를 거부한 사람을 선택하여 거부 이유를 해결하고 해결한 후 나중에 연락할 수 있도록 하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.REJECTION_DATE": "투자가 거부된 날짜를 선택하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTOR.WHEN_TO_CONTACT_AGAIN": "투자자가 이메일, 전화 또는 직접 설정 회의를 통해 재연결을 요청한 날짜를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.INVESTMENT.INFORMATION": "스타트업에 대한 투자자의 과거 투자내역을 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.CONTACT_NUMBER": "투자자의 공식 연락처를 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.COUNTRY": "투자자가 있는 국가 이름을 선택하십시오",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.EXITS": "이 투자자가 엑시트한 스타트업 수를 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.GENERAL.INDUSTRY": "투자자가 투자하는 산업의 드롭다운 목록에서 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ADDINVESTORMODAL.INVESTOR_NAME": "이 필드에 이름을 입력하여 데이터베이스에서 직접 투자자를 추가하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ADDINVESTORMODAL.ROUND_NAME": "이 투자자를 추가할 라운드를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ADDINVESTORMODAL.COLUMN_NAME": "이 투자자를 추가할 열을 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ADDROUND.ADD_ROUND": "이 버튼을 클릭하여 새 라운드를 추가하십시오",
  "GLOBAL.TOOLTIP.BCCTRACKING": "이메일을 보내는 동안 이 주소를 복사하여 BCC 필드에 추가하여 이메일 필드를 사용하여 일치하는 투자자에 대한 활동으로 이메일을 기록하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REFFERAL.PAYPAL_REFERRAL": "추천 지급을 위해 Paypal ID를 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.SENDER_PROFILE": "Foundercrate를 통해 이메일을 보내는 동안 사용될 발신자 프로필을 정의하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.FROMNAME": "이메일을 보낼 이름을 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.REPLYTONAME": "답장을 보낼 이름을 알려주십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.REPLYTOEMAIL": "답장을 보내야 하는 이메일 주소를 알려주십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.EMAILSIGNATURE": "보내는 사람의 이메일 서명을 제공하십시오. 회사의 이메일 서명이 될 수 있습니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.EMAIL": "Foundercrate 이메일을 보내는 데 사용할 이메일 서비스를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.API_KEY": "SendGrid를 사용하여 이메일을 보낼 수 있도록 SendGrid API 키를 제공하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.CAMPAIGN_ID": "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.CAMPAIGN_ID.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.SMTP_SERVER_ADDRESS": "SMTP 서버를 사용하려면 사용자 정의 SMTP 서버 세부 정보를 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.USERNAME": "여기에 SMTP 사용자 이름을 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.PASSWORD": "여기에 SMTP 사용자의 비밀번호를 입력하세요.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REFFERAL.ENCRYPTTYPE_PORTNUMBER": "사용자 지정 SMTP의 원활한 기능을 위해 목록에서 암호화 유형을 선택하고 포트 번호를 제공하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REFFERAL.REFFERALCODE": "당신의 리퍼럴 코드를 다른 창업자들과 공유해주세요. 그들이 Foundercrate를 사용할 때 당신은 보상을 받게 될 것입니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.REFFERAL.SHARELINK": "whatsapp, telegram, facebook, twitter, instagram 등과 같은 소셜 미디어 앱을 통해 추천 링크를 공유할 수 있습니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.USER.COMMUNICATION": "선호하는 통신 모드를 선택하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.FROMEMAIL": "다른 사람에게 이메일을 보낼 이메일 주소를 입력하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.EMAILINTEGRATION.SERVERTOKEN": "Postmark의 서버 토큰 ID를 입력하여 이메일 전송에 Postmark를 사용하도록 설정하십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.SUCCESSFULPAYMENTS": "회사에서 이 이벤트가 발생하면 이메일 및 기타 알림을 보내드립니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.CUSTOMER_PAYMENT_DISPUTE": "회사에서 이 이벤트가 발생하면 이메일 및 기타 알림을 보내드립니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.REFUND_DETAILS": "회사에서 이 이벤트가 발생하면 이메일 및 기타 알림을 보내드립니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.INVOICE_PAYMENT": "회사에서 이 이벤트가 발생하면 이메일 및 기타 알림을 보내드립니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.BILLING UPDATES": "회사에서 이 이벤트가 발생하면 이메일 및 기타 알림을 보내드립니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.NEW_TEAM_MEMBERS": "새 구성원이 팀에 합류할 때 알림을 받으려면 이 옵션을 켜십시오.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.COMPLETED_INVESTMENTS": "회사에서 이 이벤트가 발생하면 이메일 및 기타 알림을 보내드립니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.NEWSLETTERS": "회사에서 이 이벤트가 발생하면 이메일 및 기타 알림을 보내드립니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.BILLING.UPGRADE_PLAN": "회사에서 이 이벤트가 발생하면 이메일 및 기타 알림을 보내드립니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.NEW_INVESTOR_UPDATE": "회사에서 이 이벤트가 발생하면 이메일 및 기타 알림을 보내드립니다.",
  "GLOBAL.TOOLTIP.NOTIFICATIONS.FEE_COLLECTION": "회사에서 이 이벤트가 발생하면 이메일 및 기타 알림을 보내드립니다.",
  "Submit": "제출하다",
  "Forgot Password": "비밀번호를 잊으 셨나요",
  "Continue": "계속하다",
  "New Here?": "여기 새롭나요?",
  "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
  "Terms of use": "이용약관",
  "Sign In": "로그인",
  "Create an Account": "계정 만들기",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
  "First Name": "이름",
  "First name is required": "이름은 필수 항목입니다.",
  "Minimum 3 characters": "최소 3 자",
  "Last Name": "성",
  "Or": "또는",
  "Sign In to Foundercrate": "Foundercrate에 로그인",
  "2023 &copy; Foundercrate": "2023 © 파운더크레이트",
  "Sign Up to Foundercrate": "Foundercrate에 가입",
  "Enter the email that you used when register to recover your password. You will receive a password reset link.": "비밀번호 복구를 위해 등록 시 사용한 이메일을 입력하세요. 비밀번호 재설정 링크를 받게 됩니다.",
  "Repeat New Password is required": "새 암호를 반복해야 합니다.",
  "New Password and Repeat New Password didn't match": "새 비밀번호와 새 비밀번호 반복이 일치하지 않음",
  "Email": "이메일",
  "Password": "비밀번호",
  "Send Reset Link": "재설정 링크 보내기",
  "Reset Password": "암호를 재설정",
  "Enter new password": "새 비밀번호를 입력하십시오",
  "Update Password Now": "지금 비밀번호 업데이트",
  "Repeat new password": "새 비밀번호를 재 입력하세요",
  "Company Logo": "회사 로고",
  "Maximum 50 characters": "최대 50자",
  "Company name is required": "회사 이름은 필수 항목입니다.",
  "Industry is required": "업종이 필요합니다",
  "Country is required": "국가는 필수 항목입니다.",
  "Minimum 6 characters": "최소 6자",
  "Password is required": "비밀번호가 필요합니다",
  "Invalid email format": "잘못된 이메일 형식",
  "Email is required": "이메일이 필요합니다",
  "Last name is required": "성은 필수 항목입니다.",
  "State/Province is required": "시/도는 필수 항목입니다.",
  "TagLine is required": "태그라인이 필요합니다.",
  "Team size is required": "팀 규모는 필수 항목입니다.",
  "Operating status is required": "운영 상태는 필수 항목입니다.",
  "Description is required": "설명이 필요합니다",
  "Founded Date is required": "설립일은 필수 항목입니다.",
  "Founders is required": "설립자는 필수 항목입니다.",
  "Company Details": "기업 세부 정보",
  "Please enter your company details": "회사 정보를 입력하세요.",
  "Max size 2mb, supported": "최대 크기 2MB, 지원됨",
  "format jpg, png": "형식 jpg, png",
  "Company Name": "회사 이름",
  "Industry": "산업",
  "State/Province": "시/도",
  "Select Your Industry": "업종 선택",
  "Select Your Country": "당신의 나라를 선택하세요",
  "Select Your State or Province": "귀하의 시/도를 선택하십시오",
  "Enter name of the investment round": "투자 라운드 이름 입력",
  "Enter amount in": "에 금액 입력",
  "Select Round Type": "라운드 유형 선택",
  "Select the currency": "통화를 선택하세요",
  "Next": "다음",
  "Initialize Round": "라운드 초기화",
  "Add an ongoing funding details": "진행 중인 자금 조달 세부 정보 추가",
  "Round Name": "라운드 이름",
  "Amount targeted": "목표 금액",
  "Round Type": "원형",
  "Contact number is required": "연락처가 필요합니다.",
  "Locale updated successfully": "로캘이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "What is company detail?": "회사 세부 사항은 무엇입니까?",
  "Company basic information is essential for setting up the dashboard. Professional introduction of the business which aims to inform...": "회사 기본 정보는 대시보드 설정에 필수적입니다. 알리는 것을 목표로 하는 사업의 전문적인 소개...",
  "What is a funding round?": "펀딩 라운드란?",
  "Funding round details in Foundercrate is needed to initialize the Investor CRM & keep the targeted investors at one place.": "투자자 CRM을 초기화하고 대상 투자자를 한 곳에서 유지하려면 Foundercrate의 자금 조달 세부 정보가 필요합니다.",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Designation": "지정",
  "Enter First Name": "이름 입력",
  "Enter Last Name": "성 입력",
  "Enter Email Address": "이메일 주소 입력",
  "Select Designation": "지정 선택",
  "Remove member": "회원 삭제",
  "Add new Members": "새 구성원 추가",
  "Send invite and continue": "초대장을 보내고 계속하기",
  "Skip": "건너뛰다",
  "Team Members": "팀 멤버",
  "Minimum 6 digits": "최소 6자리",
  "Maximum 10 digits": "최대 10자리",
  "Add team members to collaborate better": "더 나은 협업을 위해 팀원 추가",
  "Why team members are invited?": "팀원을 초대하는 이유는 무엇입니까?",
  "Give team members controlled access to your Foundercrate account. Roles protect your sensitive information and restrict...": "팀 구성원에게 귀하의 Foundercrate 계정에 대한 통제된 액세스 권한을 부여하십시오. 역할은 민감한 정보를 보호하고 다음을 제한합니다.",
  "Member": "회원",
  "Add first Member": "첫 번째 구성원 추가",
  "Select the Country": "국가 선택",
  "Select the round type": "라운드 유형 선택",
  "Legal Name is required": "법적 이름이 필요합니다",
  "Dark": "어두운",
  "Light": "빛",
  "Theme": "주제",
  "Enter the Company Name": "회사명을 입력하세요",
  "Enter the Tagline": "태그라인 입력",
  "Select the Team Size": "팀 규모 선택",
  "Enter the Legal Name": "법적 이름을 입력하세요",
  "Round Name is required": "라운드 이름이 필요합니다",
  "Amount Targeted cann't be negative": "목표 금액은 음수일 수 없습니다.",
  "Amount Targeted is required": "목표 금액이 필요합니다.",
  "Amount Targeted must be integer": "목표 금액은 정수여야 합니다.",
  "Round Type is required": "라운드 유형이 필요합니다.",
  "Currency is required": "통화가 필요합니다.",
  "Designation is required": "지정이 필요합니다",
  "Must have team members": "팀원이 있어야 함",
  "Minimum of 1 team member": "최소 1명의 팀원",
  "Select Currency": "통화 선택",
  "Amount achieved": "달성 금액",
  "Company created successfully": "회사가 성공적으로 생성되었습니다.",
  "Company ID is required.": "회사 ID가 필요합니다.",
  "User’s Country": "사용자 국가",
  "Enter the Founders": "설립자 입력",
  "Founders": "창립자",
  "Founders_tooltip": "Lorem Ipsum은 단순히 인쇄 및 조판 업계의 더미 텍스트입니다.",
  "Social Media": "소셜 미디어",
  "Enter website URL here": "여기에 웹사이트 URL을 입력하세요.",
  "Facebook": "페이스북",
  "Enter facebook URL here": "여기에 페이스북 URL 입력",
  "Twitter": "트위터",
  "Enter twitter URL here": "여기에 트위터 URL을 입력하세요.",
  "LinkedIn": "링크드인",
  "Enter instagram URL here": "여기에 인스타그램 URL 입력",
  "Instagram": "인스 타 그램",
  "Please wait...": "기다리세요...",
  "We are taking you to your dashboard.": "대시보드로 이동합니다.",
  "You can start managing your fund raising process immediately": "자금 조달 프로세스 관리를 즉시 시작할 수 있습니다.",
  "Notification Preferences": "알림 기본 설정",
  "Email Preferences": "이메일 환경설정",
  "Successful payments": "성공적인 결제",
  "Receive a notification for every initiated payout.": "시작된 모든 지급에 대한 알림을 받습니다.",
  "New Investor update": "새로운 투자자 업데이트",
  "Fee collection": "수수료 징수",
  "Receive a notification each time you collect a fee from sales": "판매 수수료를 징수할 때마다 알림을 받습니다.",
  "Customer payment Dispute": "고객 결제 분쟁",
  "Receive a notification if a payment is disputed by a customer and for dispute purposes": "고객이 지불에 대해 이의를 제기하는 경우 및 이의를 제기할 목적으로 알림을 받습니다.",
  "Refund alerts": "환불 알림",
  "Receive a notification if a payment is stated as risk by the finance department.": "재무 부서에서 결제가 위험하다고 명시한 경우 알림을 받습니다.",
  "Invoice payment": "인보이스 결제",
  "Receive a notification if a customer sends an incorrect amount to pay their invoice.": "고객이 청구서를 지불하기 위해 잘못된 금액을 보내는 경우 알림을 받습니다.",
  "Billing Updates": "결제 업데이트",
  "Receive a notification for consistently failing webhook API endpoints.": "지속적으로 실패하는 Webhook API 끝점에 대한 알림을 받습니다.",
  "New team members": "새로운 팀원",
  "Password reset link has been emailed to you. Please check your inbox including you spam folder": "비밀번호 재설정 링크가 이메일로 전송되었습니다. 스팸 폴더를 포함하여 받은 편지함을 확인하십시오.",
  "Completed Investments": "완료된 투자",
  "Newsletters": "뉴스레터",
  "Position": "위치",
  "Select your Position": "직위 선택",
  "Contact Number": "연락처",
  "User's Country": "사용자 국가",
  "Communication": "의사소통",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "SETTINGS.USER.CHANGE_PASSWORD.TEXT": "비밀번호 재설정 이메일을 보내드렸습니다. 우편함을 확인하시고 지시에 따르시기 바랍니다.",
  "SETTINGS.USER.CHANGE_PASSWORD.BUTTON": "설정으로 돌아가기",
  "Short Description": "간단한 설명",
  "SETTINGS.COMPANY.FOUNDED_DATE": "설립일",
  "SETTINGS.PLACEHOLDER.COMPANY.FOUNDED_DATE": "설립일을 선택하세요.",
  "Current Plan": "현재 계획",
  "Amount": "양",
  "Next Billing Amount": "다음 청구 금액",
  "Next Billing Date": "다음 청구일",
  "You can manage your subscription, payment menthod, and download invoices from your billing portal.": "청구 포털에서 구독, 결제 방법 및 청구서를 다운로드할 수 있습니다.",
  "Update Subscription": "구독 업데이트",
  "Access billing portal": "결제 포털에 액세스",
  "Tagline": "슬로건",
  "Team Size": "팀 규모",
  "Legal Name": "법적 이름",
  "Operating Status": "운영현황",
  "Select your Operating Status": "운영 상태를 선택하세요",
  "Locale Settings": "로케일 설정",
  "Settings": "설정",
  "Locale": "현지의",
  "Select the Locale": "로케일 선택",
  "Select the Date Format": "날짜 형식 선택",
  "Date Format": "날짜 형식",
  "Time Format": "시간 형식",
  "Select the Time Format": "시간 형식 선택",
  "Time Zone": "시간대",
  "Select the Time Zone": "시간대 선택",
  "Timestamp Format": "타임스탬프 형식",
  "Select the Timestamp Format": "타임스탬프 형식 선택",
  "Continue with LinkedIn": "LinkedIn으로 계속하기",
  "Continue with Google": "Google로 계속하기",
  "Enter linkedin URL here": "여기에 lindedin URL을 입력하세요.",
  "founders_tooltip": "dsfjlfdsjdlsf 환영합니다",
  "Founding Date": "창립일",
  "Profile updated successfully": "프로필이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Company updated successfully": "회사가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Preferences updated successfully": "환경설정이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Back to Login": "로그인으로 돌아가기",
  "Select the Founding Date": "창립일을 선택하세요.",
  "Add Activity": "활동 추가",
  "Add New Contact Person": "새 담당자 추가",
  "Highlights": "하이라이트",
  "Incorrect data?": "잘못된 데이터?",
  "Report": "보고서",
  "View All": "모두보기",
  "People": "사람들",
  "Investments": "투자",
  "Industry Focus": "산업 포커스",
  "Twitter feed": "트위터 피드",
  "Follow Revel Partners on Twitter": "Twitter에서 Revel 파트너 팔로우",
  "View All Updates": "모든 업데이트 보기",
  "Delete Column": "열 삭제",
  "Color Code": "색상 코드",
  "Edit Column": "열 편집",
  "I Agree": "나는 동의한다",
  "User": "사용자",
  "Billing": "청구",
  "Team": "팀",
  "BCC Tracking": "숨은 참조 추적",
  "Referral": "추천",
  "Password length should be at least 6 characters": "비밀번호 길이는 6자 이상이어야 합니다.",
  "User already exists": "사용자가 이미 존재합니다",
  "Invalid Email or password": "잘못된 이메일 또는 비밀번호",
  "Password changed successfully": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.",
  "Invalid company": "잘못된 회사",
  "Failed to reset password": "비밀번호 재설정 실패",
  "Invalid logo": "잘못된 로고",
  "Invalid user": "잘못된 사용자",
  "Invalid key, No such file exist": "키가 잘못되었습니다. 해당 파일이 없습니다.",
  "User not found": "사용자를 찾을 수 없음",
  "Email already exist": "이메일이 이미 존재합니다.",
  "Previous password did not match, Please enter correct password": "이전 비밀번호가 일치하지 않습니다. 올바른 비밀번호를 입력하세요.",
  "File size should be less than sizebytes bytes or sizeKb KB or sizeMb Mb": "파일 크기는 sizebytes 바이트 또는 sizeKb KB 또는 sizeMb Mb 미만이어야 합니다.",
  "Invalid file module, Please enter correct file module": "잘못된 파일 모듈입니다. 올바른 파일 모듈을 입력하십시오.",
  "Invalid file type , it should be {{type}}": "잘못된 파일 형식입니다. {{type}}이어야 합니다.",
  "Invalid country": "잘못된 국가",
  "Invalid state": "잘못된 상태",
  "No such currency exist": "해당 통화가 존재하지 않습니다.",
  "Invalid email preference, Prefernce doesnot exist for this company": "이메일 기본 설정이 잘못되었습니다. 이 회사에 대한 기본 설정이 없습니다.",
  "Metadata does not exist": "메타데이터가 존재하지 않습니다",
  "Forbidden": "금지",
  "You don't have access to transfer roles": "역할을 이전할 수 있는 액세스 권한이 없습니다.",
  "Bad request": "잘못된 요청",
  "User already has an account in this company": "사용자는 이미 이 회사에 계정을 가지고 있습니다.",
  "Token is not present , please verify once": "토큰이 없습니다. 한 번 확인하세요.",
  "This email id seems to be invalid. Please use different business email id for signup": "이 이메일 ID는 유효하지 않은 것 같습니다. 가입 시 다른 비즈니스 이메일 ID를 사용하세요.",
  "Mark as done": "완료로 표시",
  "Edit Activity": "활동 수정",
  "Export as CSV": "CSV로 내보내기",
  "Column Name": "열 이름",
  "Column Color": "열 색상",
  "Add New Column": "새 열 추가",
  "Current Round": "현재 라운드",
  "Series A": "시리즈 A",
  "Seed": "씨앗",
  "Add New Round": "새 라운드 추가",
  "Add Investor": "투자자 추가",
  "Ongoing": "전진",
  "Dashboard": "계기반",
  "General": "일반적인",
  "Investor's Name": "투자자 이름",
  "Company": "회사",
  "Website": "웹사이트",
  "Description": "설명",
  "Phone": "핸드폰",
  "Country": "국가",
  "Enter Investor's Name": "투자자 이름 입력",
  "Enter Company Name": "회사명 입력",
  "Enter Description": "설명 입력",
  "Select a country...": "국가를 고르시 오...",
  "Prospective Investor": "예비 투자자",
  "Existing Investor": "기존 투자자",
  "Filter": "필터",
  "Investor name tooltip": "투자자 이름 툴팁",
  "Company tooltip": "회사 툴팁",
  "Website tooltip": "웹사이트 툴팁",
  "Contact tooltip": "연락처 툴팁",
  "Edit": "편집하다",
  "Investment range": "투자 범위",
  "Enter Investment range": "투자 범위 입력",
  "Add People": "사람 추가",
  "Cancel": "취소",
  "Full Name": "전체 이름",
  "Enter Designation": "지정 입력",
  "Enter Email": "이메일 입력",
  "Enter name": "이름을 입력하시오",
  "Minimum 1 character is required": "최소 1자 필요",
  "Full name is required": "전체 이름이 필요합니다.",
  "Please Enter the valid URL": "유효한 URL을 입력하십시오",
  "URL is required": "URL이 필요합니다.",
  "Add Contact": "주소록에 추가",
  "Import Investor": "투자자 가져오기",
  "Add an investor": "투자자 추가",
  "Focus Area": "초점 영역",
  "Fund Size": "펀드 규모",
  "Investor Database": "투자자 데이터베이스",
  "Create Investor": "투자자 만들기",
  "Import Investors": "투자자 가져오기",
  "Step 1": "1 단계",
  "Upload CSV file": "CSV 파일 업로드",
  "Step 2": "2 단계",
  "Duplicate Handling": "중복 처리",
  "Step 3": "3단계",
  "Field Mapping": "필드 매핑",
  "Import file": "파일 가져오기",
  "Import Files": "파일 가져오기",
  "Back": "뒤쪽에",
  "Has Header": "헤더 있음",
  "Character Encoding": "문자 인코딩",
  "Comma": "반점",
  "Semicolon": "세미콜론",
  "Pipe": "파이프",
  "Caret": "탈자 부호",
  "Select how duplicate records should be handle": "중복 레코드 처리 방법 선택",
  "Select the matching fields to find duplicate records": "일치하는 필드를 선택하여 중복 레코드 찾기",
  "Available fields on CSV": "CSV에서 사용 가능한 필드",
  "Fields to be match on. (2/4)": "일치시킬 필드입니다. (2/4)",
  "Use saved maps": "저장된 지도 사용",
  "Fields to be match on.": "일치시킬 필드입니다.",
  "Select": "선택하다",
  "LinkedIn Profile Link": "LinkedIn 프로필 링크",
  "Skip this step": "이 단계를 건너 뛰",
  "Import": "수입",
  "Save as Custom mapping": "사용자 지정 매핑으로 저장",
  "Header": "머리글",
  "CRM fields": "CRM 분야",
  "Default value": "기본값",
  "View Details": "세부 정보보기",
  "Add to CRM": "CRM에 추가",
  "Organisation Name": "조직 이름",
  "Lead Investors": "리드 투자자",
  "Funding round": "펀딩 라운드",
  "Money Raised": "모금된 돈",
  "Profile Picture": "프로필 사진",
  "Allowed file types: png, jpg, jpeg.": "허용되는 파일 형식: png, jpg, jpeg.",
  "Add review": "리뷰 추가",
  "Investor Type": "투자자 유형",
  "Fund Size/AUM": "자금 규모/AUM",
  "Sweet Spot": "스위트 스팟",
  "Stage Focus": "스테이지 포커스",
  "Investment Range": "투자 범위",
  "Exits": "출구",
  "People Connected": "연결된 사람들",
  "Investor type": "투자자 유형",
  "Import Csv": "CSV 가져오기",
  "Export Csv": "CSV 내보내기",
  "Create new investment round": "새로운 투자 라운드 생성",
  "Save": "구하다",
  "Add Title": "제목 추가",
  "Enter activity title": "활동 제목 입력",
  "Select Investor": "투자자 선택",
  "Select a Investor": "투자자 선택",
  "Assign Host": "호스트 지정",
  "Add Assign Host": "호스트 할당 추가",
  "Add Guests": "게스트 추가",
  "Enter guests email address": "참석자 이메일 주소 입력",
  "Meeting link": "회의 링크",
  "Enter Meeting link": "회의 링크 입력",
  "Export to calendar": "캘린더로 내보내기",
  "Add Notes": "메모 추가",
  "Enter notes": "메모 입력",
  "Title is required": "제목은 필수 항목입니다.",
  "Investor should be selected": "투자자를 선택해야 합니다.",
  "Assign host is required": "호스트 지정이 필요합니다.",
  "Guest is required": "손님이 필요합니다",
  " All day": "하루 종일",
  "Select Meeting time": "회의 시간 선택",
  "Select TimeZone": "시간대 선택",
  "Confirm": "확인하다",
  "Investors Type": "투자자 유형",
  "Enter Investor stage focus": "투자자 단계 초점 입력",
  "Add Investment": "투자 추가",
  "Please Enter Your Number": "전화번호를 입력하세요",
  "Investor Added successfully": "투자자가 성공적으로 추가되었습니다",
  "Investor Updated successfully": "투자자가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Investor User Added successfully": "투자자 사용자가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "website is required": "웹사이트가 필요합니다",
  "Investor name is required": "투자자 이름이 필요합니다.",
  "company is required": "회사가 필요합니다",
  "phone number is required": "전화번호가 필요합니다",
  "Name or Designation": "이름 또는 명칭",
  "Search Investor": "투자자 검색",
  "Focus Area*": "초점 영역*",
  "Investors Type*": "투자자 유형*",
  "description is required": "설명이 필요합니다",
  "Investment Range is required": "투자 범위가 필요합니다.",
  "fund Size is required": "펀드 크기가 필요합니다",
  "stage Focus is required": "스테이지 포커스가 필요합니다",
  "Enter Fund Size": "자금 규모 입력",
  "Choose Focus Area": "초점 영역 선택",
  "Choose Investor type": "투자자 유형 선택",
  "Enter Organisation Name": "조직 이름 입력",
  "Enter Money Raised": "모금액 입력",
  "Money Raised is required": "모금액이 필요합니다.",
  "Organisation Name is required": "조직 이름이 필요합니다",
  "Lead Investor": "리드 투자자",
  "Enter Lead Investor": "리드 투자자 입력",
  "Funding Round": "펀딩 라운드",
  "Select Funding Round": "펀딩 라운드 선택",
  "Lead Investor is required": "리드 투자자가 필요합니다",
  "Funding Round is required": "펀딩 라운드가 필요합니다",
  "Investment Added successfully": "투자가 성공적으로 추가되었습니다",
  "Information": "정보",
  "Enter Information": "정보 입력",
  "Information is required": "정보가 필요합니다",
  "Announced Date": "발표일",
  "Exits is required": "종료가 필요합니다.",
  "Enter Exits": "출구 진입",
  "Investor added successfully": "투자자가 성공적으로 추가되었습니다",
  "Investor Name": "투자자 이름",
  "Enter Investor or firm Name": "투자자 또는 회사 이름 입력",
  "Enter Round Name": "라운드 이름 입력",
  "Enter Column Name": "열 이름 입력",
  "You can also add investors directly from our ": "당사에서 직접 투자자를 추가할 수도 있습니다.",
  "Create-investor": "창조투자자",
  "Investment Confirmation Details": "투자확정내역",
  "Amount Confirmed can't be negative": "확인된 금액은 음수일 수 없습니다.",
  "Amount Confirmed is required": "금액 확인이 필요합니다",
  "Amount Confirmed must be integer": "확인 금액은 정수여야 합니다.",
  "Termsheet Status is required": "텀시트 상태가 필요합니다.",
  "Amount Confirmed": "금액 확인",
  "Termsheet Status": "텀시트 상태",
  "Select Termsheet Status": "텀시트 상태 선택",
  "Any Additional Terms & Conditions?": "추가 약관이 있습니까?",
  "Feedback Or detailed reason required": "피드백 또는 자세한 이유가 필요합니다.",
  "Rejection Date required": "거절 날짜 필요",
  "When To Contact Again": "다시 연락해야 할 때",
  "Rejection reason is required": "거부 사유가 필요합니다.",
  "Contact person who rejected is required": "거부한 담당자가 필요합니다.",
  "Feedback or detailed reason": "피드백 또는 자세한 이유",
  "Rejection reason": "거부 이유",
  "Select Cancellation reason": "취소 사유 선택",
  "Contact person who rejected": "거절한 담당자",
  "Select the contact name who said no": "거절한 연락처 이름을 선택하세요.",
  "Select rejection date": "거부 날짜 선택",
  "Rejection Date": "거절 날짜",
  "Select contact date": "연락 날짜 선택",
  "When to contact again": "다시 연락할 때",
  "Investor confirmation done": "투자자 확인 완료",
  "Investment Rejection Details": "투자 거부 내역",
  "Add new activity": "새 활동 추가",
  "Column Updated Successfully": "열이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Industry*": "산업*",
  "Add to favorite": "즐겨찾기에 추가",
  "Investor added to CRM in current round": "CRM에 추가된 투자자",
  "To track your sent emails put this email into BCC field:": "보낸 이메일을 추적하려면 이 이메일을 BCC 필드에 입력하십시오.",
  "User & Roles": "사용자 및 역할",
  "Please note that the email should be sent from the same email address as the one inserted in your user settings": "이메일은 사용자 설정에 입력한 것과 동일한 이메일 주소에서 보내야 합니다.",
  "Name": "이름",
  "Role": "역할",
  "Action": "행동",
  "Your PayPal ID for referral earning payout": "추천 적립 지급을 위한 PayPal ID",
  "Sender Profile": "보낸 사람 프로필",
  "From Name": "이름에서",
  "eg. Investor Relation": "예. 투자자 관계",
  "From Address": "발신인 주소",
  "eg. invest@yourcompany.com": "예. Invest@yourcompany.com",
  "Reply-to Name": "회신 이름",
  "Reply-to Address": "회신 주소",
  "Email Signature": "이메일 서명",
  "Save Changes": "변경 사항을 저장하다",
  "Important": "중요한",
  "Please ensure that your “from” email id is verified or <br/>whitelisted in your chosen email service provider.<br/><br/> For example, if you have chosen invest@yourcompany.com as a from email id and selected sendgrid as your email service provider, then either this particular email id or your entire domain should be verified (or whitelisted) in the Sendgrid. If this is not done, your emails will be blocked from the Sendgrid’s side.<br/><br/> <b>To improve deliverability</b>, please ensure that you have added all needed DNS records for your sernder domain like SPF, DKMI, etc in your email service provider’s dashboard.": "&quot;보낸 사람&quot; 이메일 ID가 확인되었는지 확인하거나<br/> 선택한 이메일 서비스 제공업체의 허용 목록에 포함됩니다.<br/><br/> 예를 들어, 보낸 이메일 ID로Invest@yourcompany.com을 선택하고 이메일 서비스 공급자로 sendgrid를 선택한 경우 이 특정 이메일 ID 또는 전체 도메인이 Sendgrid에서 확인(또는 허용 목록에 추가)되어야 합니다. 그렇지 않으면 Sendgrid 측에서 이메일이 차단됩니다.<br/><br/> <b>배달 가능성을 개선하려면</b> 이메일 서비스 제공업체의 대시보드에서 SPF, DKMI 등과 같은 서버 도메인에 필요한 모든 DNS 레코드를 추가했는지 확인하십시오.",
  "Email Integration": "이메일 통합",
  "API Key": "API 키",
  "Enter API key of mailchimp": "메일침프의 API 키 입력",
  "Campaign ID": "캠페인 ID",
  "Enter mailchimp campaign id": "mailchimp 캠페인 ID 입력",
  "Sendgrid": "센드그리드",
  "Enter API key of sendgrid": "sendgrid의 API 키 입력",
  "Foundercrate": "설립자",
  "Enter API key of foundercrate": "Foundercrate의 API 키 입력",
  "Custom SMTP": "맞춤 SMTP",
  "SMTP Server Address": "SMTP 서버 주소",
  "e.g smtp.gmail.com": "예: smtp.gmail.com",
  "Username": "사용자 이름",
  "Enter User name": "사용자 이름 입력",
  "Enter your password here": "여기에 비밀번호를 입력하세요",
  "Logo": "심벌 마크",
  "Investor Name is required": "투자자 이름이 필요합니다",
  "Add to Favorite": "즐겨찾기에 추가",
  "Referral Code": "추천 코드",
  "Invite a friend to foundercrate, and enjoy a lifetime of earnings from their activity.": "Foundercrate에 친구를 초대하고 그들의 활동에서 평생 수입을 즐기십시오.",
  "Total Referral earning": "총 추천 수입",
  "Share": "공유하다",
  "Invite Friends & Start Earning": "친구 초대 및 적립 시작",
  "Total Referred Companies": "총 추천 회사",
  "Import CSV": "CSV 가져오기",
  "Export to csv": "CSV로 내보내기",
  "Add new column": "새 열 추가",
  "From date required": "필요한 날짜부터",
  "From time required": "소요시간부터",
  "To date required": "현재까지 필요",
  "To time required": "소요시간까지",
  "Meeting link is required": "회의 링크가 필요합니다.",
  "Meeting Notes is required": "회의록이 필요합니다.",
  "Transfer Ownership updated": "소유권 이전 업데이트됨",
  "User Deleted": "사용자 삭제됨",
  "All day": "하루 종일",
  "Select Timezone": "시간대 선택",
  "Timezone is required": "시간대는 필수 항목입니다.",
  "Activity created successfully": "활동이 성공적으로 생성되었습니다.",
  "Downloading all investors": "모든 투자자 다운로드",
  "Export to CSV": "CSV로 내보내기",
  "Mark as Done": "완료로 표시",
  "Investor email is required": "투자자 이메일이 필요합니다",
  "Referral Link": "관련 링크",
  "Roles of registered Users": "등록된 사용자의 역할",
  "Add New User": "새 사용자 추가",
  "Last Modification Date": "마지막 수정 날짜",
  "Select the user whom you want transfer ownership to": "소유권을 이전할 사용자를 선택하십시오.",
  "Transfer Ownership": "소유권 이전",
  "API key is required": "API 키가 필요합니다.",
  "Company id is required": "회사 아이디가 필요합니다",
  "Smtp server address is required": "SMTP 서버 주소가 필요합니다.",
  "Username is required": "사용자 이름이 필요합니다",
  "Encrypt type is required": "암호화 유형이 필요합니다.",
  "Port number is required": "포트 번호는 필수 항목입니다.",
  "Inverstor relation is required": "반전 관계가 필요합니다",
  "e.g 465,587": "예: 465,587",
  "Mailchimp": "메일침프",
  "Encrypt type and port number*": "암호화 유형 및 포트 번호*",
  "SSL": "SSL",
  "Email signature is required": "이메일 서명이 필요합니다.",
  "Last name": "성",
  "Enter email": "이메일 입력",
  "Assign Role": "역할 할당",
  "Full Access": "전체 권한",
  "Sell": "팔다",
  "Data Room access": "데이터룸 이용",
  "Add users": "사용자 추가",
  "Manage data": "데이터 관리",
  "Accounts access": "계정 액세스",
  "Sender Profile Submitted": "발신자 프로필 제출됨",
  "Foundercrate SMTP server is limited to 1 email per second, 60 emails per hour & 2000 emails per month. If you need more emails, please use custom SMTP server.": "Foundercrate SMTP 서버는 초당 이메일 1개, 시간당 이메일 60개, 월별 이메일 2000개로 제한됩니다. 더 많은 이메일이 필요한 경우 사용자 정의 SMTP 서버를 사용하십시오.",
  "Custom smtp sent": "맞춤 smtp 전송됨",
  "Mailchimp mail submitted": "Mailchimp 메일 제출됨",
  "Notifications": "알림",
  "Alerts": "알림",
  "Updates": "업데이트",
  "Logs": "로그",
  "Modify Fields": "필드 수정",
  "Enter Name": "이름을 입력하시오",
  "No email found": "이메일이 없습니다.",
  "Copied Successfully": "성공적으로 복사됨",
  "Send Test Email": "테스트 이메일 보내기",
  "Server Token": "서버 토큰",
  "Enter Server Token of Postmark": "소인의 서버 토큰 입력",
  "Postmark": "소인",
  "Postmark config saved successfully": "소인 구성이 성공적으로 저장되었습니다.",
  "Server token is required": "서버 토큰이 필요합니다",
  "Maximum 500 characters": "최대 500자",
  "Mail sent successfully": "메일이 성공적으로 전송되었습니다.",
  "User Invited": "사용자 초대",
  "30 Days Free trail": "30일 무료 트레일",
  "No Credit Card Required": "신용 카드 필요 없음",
  "Enterprise": "기업",
  "Selected Plan": "선택한 계획",
  "Delete": "삭제",
  "Yearly": "매년",
  "Monthly": "월간 간행물",
  "Upgrade your plan": "요금제 업그레이드",
  "Successful": "성공적인",
  "Successful Update Plan": "성공적인 업데이트 계획",
  "Delete User": "사용자 삭제",
  "Update plan": "계획 업데이트",
  "Please note that the delete user is a permanent action and cannot be undone. As a result,you will no longer have the user. Are you certain you wish to proceed with this": "사용자 삭제는 영구적인 작업이며 취소할 수 없습니다. 결과적으로 더 이상 사용자가 없습니다. 이 작업을 계속하시겠습니까?",
  "------------ Old ---------": "--------------- 오래된 -----------------",
  "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.TYPE": "GLOBAL.TOOLTIP.ACTIVITY.TYPE",
  "GLOBAL.TOOLTIP.FILTER.ACTIVITY_TYPE": "GLOBAL.TOOLTIP.FILTER.ACTIVITY_TYPE",
  "GLOBAL.TOOLTIP.SORT.ACTIVITY": "전역.도구 설명.정렬.활동",
  "GLOBAL.TOOLTIP.FILTER.ACTIVITY_STATUS": "GLOBAL.TOOLTIP.FILTER.ACTIVITY_STATUS",
  "GLOBAL.TOOLTIP.SORT.INVESTOR": "글로벌.툴팁.정렬.투자자",
  "GLOBAL.TOOLTIP.SORT.INVESTORDB": "GLOBAL.TOOLTIP.SORT.INVESTORDB",
  "Add User": "사용자 추가",
  "Investor CRM": "투자자 CRM",
  "- Investor": "- 투자자",
  "Select Round": "라운드 선택",
  "Select Status": "상태 선택",
  "Yes": "예",
  "No": "아니요",
  "Amount Commited": "커밋된 금액",
  "My custom field": "내 맞춤 필드",
  "20%": "20%",
  "Fund potential to close": "폐쇄 가능성이 있는 펀드",
  "Homes": "주택",
  "Enter Value": "값 입력",
  "field deleted successfully": "필드가 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "Name is required": "이름이 필요합니다",
  "Value is required": "값이 필요합니다.",
  "Must have custom fields": "사용자 정의 필드가 있어야 합니다.",
  "Minimum of 1 custom field": "최소 1개의 사용자 정의 필드",
  "field created successfully": "성공적으로 생성된 필드",
  "field updated successfully": "필드가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Value": "값",
  "Actions": "행위",
  "save": "구하다",
  "reports": "보고서",
  "Add new Column": "새 열 추가",
  "Maximum 256 characters": "최대 256자",
  "Create User": "사용자 만들기",
  "Edit User": "사용자 편집",
  "Sender profile updated": "발신자 프로필 업데이트됨",
  "Cannot add to crm": "CRM에 추가할 수 없습니다.",
  "This column cannot be updated, please select correct column": "이 열은 업데이트할 수 없습니다. 올바른 열을 선택하십시오.",
  "Sorry, this password reset link has expired. Please submit a new request to reset your password.": "죄송합니다. 이 비밀번호 재설정 링크는 만료되었습니다. 비밀번호를 재설정하려면 새 요청을 제출하십시오.",
  "Remove field": "필드 제거",
  "Discard": "버리다",
  "Add New Company": "새 회사 추가",
  "Sort or Filter": "정렬 또는 필터",
  "Filter by Activty Type": "활동 유형별 필터링",
  "Sort Activity By": "활동 정렬 기준",
  "Filter by Activty Status": "활동 상태로 필터링",
  "-Investor CRM": "-투자자 CRM",
  "Home": "집",
  "Important! Please ensure your above defined sender profile is whitelisted in the server settings. Emails (even test emails) will not be delivered if this is not done.": "중요한! 위에서 정의한 발신자 프로필이 서버 설정에서 허용 목록에 있는지 확인하십시오. 이 작업을 수행하지 않으면 이메일(테스트 이메일 포함)이 전달되지 않습니다.",
  "Sort Investor By": "투자자 정렬 기준",
  "Sort InvestorDb By": "InvestorDb 정렬 기준",
  "Rearrange Columns": "열 재정렬",
  "Activity Type": "활동 유형",
  "Select a Activity Type": "활동 유형 선택",
  "Activity Type is required": "활동 유형이 필요합니다.",
  "Delete Round": "라운드 삭제",
  "Company does not have an active round. Please create a new round.": "회사에 활성 라운드가 없습니다. 새로운 라운드를 만드세요.",
  "Invited At": "초대",
  "Delete Pending Invites": "대기 중인 초대 삭제",
  "Role is required": "역할이 필요합니다.",
  "Please note that the delete round is a permanent action and cannot be undone. As a result,you will no longer have the round. Are you certain you wish to proceed with this": "삭제 라운드는 영구적인 작업이며 취소할 수 없습니다. 결과적으로 더 이상 라운드가 없습니다. 이 작업을 계속하시겠습니까?",
  "Please note that the delete investor from column is a permanent action and cannot be undone. As a result,you will no longer have the investor in this column. Are you certain you wish to proceed with this": "열에서 투자자 삭제는 영구적인 작업이며 실행 취소할 수 없습니다. 결과적으로 이 열에는 더 이상 투자자가 없습니다. 이 작업을 계속하시겠습니까?",
  "Remove Investor": "투자자 제거",
  "Investor deleted from CRM": "CRM에서 삭제된 투자자",
  "Fund Size (USD)": "펀드 규모(USD)",
  "Edit Notes": "메모 편집",
  "No Notification found": "알림을 찾을 수 없음",
  "There are currently no notifications to display. Please check back later": "현재 표시할 알림이 없습니다. 나중에 다시 확인하십시오",
  "Activity Logs": "활동 로그",
  "Active Plan": "활성 계획",
  "Please sign up below to accept the invite.": "초대를 수락하려면 아래에서 가입하세요.",
  "Invite accepted. Please log into the correct account.": "초대가 수락되었습니다. 올바른 계정으로 로그인하십시오.",
  "Amount Achieved must be integer": "달성 금액은 정수여야 합니다.",
  "Amount Achieved is required": "달성 금액이 필요합니다.",
  "Amount Achieved can't be negative": "달성한 금액은 음수가 될 수 없습니다.",
  "Amount Targeted can't be negative": "목표 금액은 음수일 수 없습니다.",
  "Edit Guests": "참석자 수정",
  "Edit activity": "활동 수정",
  "Edit Title": "제목 수정",
  "Added": "추가됨",
  "Investor": "투자자",
  "Please note that the delete invite is a permanent action and cannot be undone. As a result, the user will no longer be able to accept the invite. Are you certain you wish to proceed with this?": "초대 삭제는 영구적인 작업이며 취소할 수 없습니다. 결과적으로 사용자는 더 이상 초대를 수락할 수 없습니다. 이 작업을 계속하시겠습니까?",
  "Pending Invites": "보류 중인 초대",
  "No Activity": "활동 없음",
  "There are currently no activity to display. Please <br> check back later": "현재 표시할 활동이 없습니다. 제발<br> 나중에 다시 확인",
  "Edit Round": "라운드 편집",
  "Edit investment round": "투자 라운드 수정",
  "Select time": "시간 선택",
  "Round added successfully": "라운드가 성공적으로 추가되었습니다.",
  "Round updated successfully": "라운드가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "All": "모두",
  "Internal": "내부",
  "External": "외부",
  "Upcoming": "다가오는",
  "Past": "과거",
  "Search...": "찾다...",
  "Recommended": "추천",
  "Wizards": "마법사",
  "Accounts": "계정",
  "Overview": "개요",
  "Profile Completion": "프로필 완성",
  "Account Settings": "계정 설정",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Update": "업데이트",
  "Contact": "연락하다",
  "Activity": "활동",
  "Profile": "프로필",
  "Investor's Reply": "투자자의 답변"
}
